一人一樣ao過聖誕節會做的事

咪又係左右手輪住玩

24號瞓到26號

返工

我都係咁話 無眼睇

轉自好色龍

唔止係聖誕節 我連生日都係咁

一樣